不滿樓下噪音 天水圍天瑞邨住戶掟燃燒彈

天水圍天瑞邨瑞林樓，昨晚8時許，兩個因噪音問題素有積怨住戶，樓上單位的住戶，向樓下掟燃燒彈，外牆熏黑，幸單位內沒有受波及。消防員到場戒備，警方將案列縱火，現正進行調查。

咁撚癲

唔怪得咁多消防車

天瑞多痴線佬/婆是常識吧

連天水圍d 廢老都勇武過港豬

其實掟水彈仲好
人地想報警都未必受理

天水圍係特別多野蠻人

細個見過天耀有人掟電視機 大牛龜果隻

日日喺樓上 整篤 九龍吊炮 佢歎下

做得好 嘈人訓死全家

真勇武

天水圍

好住
周圍都係癲佬同蝗

緃火要坐幾多碌！

公屋不嬲多痴線佬

唔掟又話左膠，掟又話人On9

想掟屯門公園班陷家剷好耐

掟得好

擺明精神有問題，應該唔會判太重

好撚正

咁勇去掟鳩官啦

個官住樓上？

屌佢老母樓上成日拖檯拖櫈跳繩，如果唔係會犯法坐監我都想咁做

佢終於做咗大家唔敢做嘅野

樓上嘈可以點做？

勇武

好似向上掟易啲

Fire in the hole

低端地區係咁上下

好恐怖
九龍寨城咁

堅到流，樓主段野邊到搵番黎

molotov!!!

一諗起自己唔係住天水圍就覺得好撚好彩

係天水圍公屋出世真係成世係咁先

Molotov is coming !

樓上班鍵國 人地人咁樣先係反擊
似撚得你地比人踩到上心口 條女比帽你帶 都係上黎開post問點解決 笑撚死

睇錯掟撚燒蛋

仲笑人天水圍
點知自己天水圍都不如

頂我成日都咁諗
但估唔到真係有人做左出黎

GTA

btw 0負評

冇外牆熏黑睇下？

直接燒自己天花

元屯天 d 低端人口

我蘇明月最叻搞鳩樓下 keke

點解之前個幾次遊行唔咁做

通知看更
看更會去check下係咪真係有嘈
如果係會勸喻下

公屋噪音咪打1823幫到你

有冇片

天水圍人點垃圾都唔及九西果班垃圾
睇下你地補選揀左咩人出黎

燒膠攻啲煙上去

天水圍成班親共新腥港人仲好意思笑人

好波

無記錯天水圍最多人投鄭松泰

陶仔 search 震樓神器

啱啦，班友又可以屈鄭松泰係收共產黨錢嗱
唔知上個禮拜朝早邊啲泛民無出席財政預算案個辯論呢？搞到千幾億咁就過咗
得鄭松泰一個在場咋喎，其他泛民死晒去邊？

細個已經聽好多，但一路都唔明，電視你點一條友搬得郁？個窗夠大咩？ 電視都算，床都掉到落街

做得好

大家係咪唔記得天水圍的夜與霧
根本呢個地方係d垃圾收容所黎
唔係大陸狗就係雞蟲

掉雞蛋去門口算啦 ，有排清又臭

牛屎飛地方

連天水圍人都勇武過你地班連登毒撚

啱呀
要接受文明嘅薰陶演化為順民，俾人洽到上心口就口頭譴責了事，唔應該郁手

天水圍果然係勇武派地頭

摩佬托夫

之前個個痴線佬燒屋燒死左新香港人一家3口又係噪音問題
附近有痴線佬真係好恐怖

而當時協助救火的鄰居陳先生則表示，昨晚突聽到玻璃碎聲，然後再有「bomb」一聲，出門口查看，便見對面單位門外起火，「好大煙，乜都睇唔到！」由於他曾住木屋，又在工廠工作，遇過火警，所以特別準備滅火筒在家以策安全，他立即取來滅火筒將火救熄。「好彩滅火筒救一命，唔係留係屋企唔知會點。

呢位陳先生都好痴線
屋企有滅火筒
又勇武救火

係喎屌

買返黎唔用過期都要換架啦
唔好哂

痴線, 你話你住樓下, 佢住樓上就話姐

你住樓上, 大把方法玩死佢啦，扔屎入去都易d，唔通佢可以反地心吸力扔返上黎咩

夠癲

搭𨋢上去掟返落黎

天水圍正式列為癡線城市，為全國最癡線地方！

公屋好地方黎 大家都係有錢人

又係喎
有幾多人屋企會放滅火筒

我都想講 以前試過 真係好撚仆街

用淘寶噪音神器，嘈音PO好似成日見巴打提 震到樓上含家剷

明明樓上對付樓下係最易

點解要用呢d自己受罪既方法

一個放燃燒彈
一個有滅火筒

有無link參考

日日比樓上個獨居死廢中同隻畜生賤狗嘈到凌晨,求神器

大陸公屋係咁架la

做得好
不過天水圍真係俾狗住

痴線

安全_ ，有料的仲好。

呢個犀利，可以係敲打聲，仲可以用語音你鐘意用咩聲黎煩住上面都得

用水攻應該好d

但當然最好效果就係傳統敲打，你都會覺得有D嘈，但上面就應該爆炸

記得電影舊屋苑應該可以鎖鐵閘
加埋係門隙倒火水放火

一層你都掟唔到上去？有無咁廢呀

依d就勇武喇... 同屌著走個班比

住到公屋唔係人生勝利組咩？

新聞條友好似係特登行落一層掉門口
如果經窗掉入去，佢鄰居聽到爛玻璃聲點滅火

有邊到唔係

咁ISIS 係唔係全世界最勇武, 捉D 政府軍去斬首

天水圍成日都有發生, 報道只係冰山一角

我地又無笑isis,拉埋isis黎講做乜鳩

Fire in the hole!

安裝吊上去最頭痛
雖然見佢有支野頂住，但好似好牙煙
會唔會震兩震會跌落黎，未收拾到人渣先澤死自己

Gotham City

應該拆掛 詳細就唔知點喇
個人顛起上黎咩都做到

你未比人嘈過唔明

其實燃燒彈已經好有禮貌

咁勇武

日鑽夜鑽個班仆街

咁病睇醫生未害人啦 又痴線左

睇到樓上有幾多弱智好似之前受訪問個個弱智四眼仔
我希望雙方可以理性和平解決問題 唔應該暴力對待囉
收爹啦

我隔離都住左個痴線婆
日日廚房嘈撚住哂
我都就黎爆